{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "유성손칼국수"
    },
    "text": "京畿道龍仁市器興区彦南洞に位置する儒城手カルグクスは、海鮮手カルグクスを専門とする食堂です。 ここでは新鮮な海鮮がやわらかい手作り麺と一緒に提供されます。 カルグクスは2人前から注文でき、注文時に麦ビビンバが無料で提供されます。 おかずとしては白菜キムチ、大根若菜キムチ、豆もやしの和え物が出てきますが、特にキムチの味が良くて別に購入するお客様も多いです。 餃子を追加注文することができ、お客様に様々な選択肢を提供します。 また、夏にはコングクスを季節メニューとして販売しています。 駐車場が専用に設けられていないため、周辺の路地に駐車しなければならず、待機者が多いため食事時間には待たなければならない場合が多い。 立ち食いですが、靴を脱いで入らなければならず、ペットと一緒に訪問することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "儒城手カルグクスは、京畿道龍仁市器興区彦南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ここではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ここでは新鮮な海鮮がやわらかい手作り麺と一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "カルグクスの注文にはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "カルグクスは2人前から注文でき、麦ビビンバが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "おかずとしては白菜キムチ、大根若菜キムチ、豆もやしの和え物が出てきますが、特にキムチの味が良くて別に購入するお客様も多いです。"
        },
        {
            "question": "餃子を追加注文することはできますか？",
            "answer": "はい、餃子を追加注文することができます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんな特別なメニューがありますか？",
            "answer": "夏にはコングクスが季節メニューとして販売されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は専用に設けられていないため、周辺の路地に駐車しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "待ち時間はありますか？",
            "answer": "待機者が多いため、食事時間には待たなければならない場合が多いです。"
        },
        {
            "question": "立ち食いですか？",
            "answer": "はい、立ち食いです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に訪問することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に訪問することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 354
    }
}